网络相机帧率异常怎么办？
==========================

问题
++++++++++

网络相机运行时，帧率与图漾规格书不一致，相差较大。

原因及解决方法
++++++++++++++++++++++++++++++


可能的原因及其处理措施如下：

- **相机进入百兆网**
  
  相机进入百兆网时，Ethernet 灯处于熄灭状态。请检查硬件设施：

  - 所用网线是否为 CAT5E 及以上的网线（千兆网线）。
  
  - 所用 PoE 是否为千兆 PoE。

- **数据量太大**

  数据量太大，上位机处理能力不足。建议更换性能好的上位机或者减少数据量。

- **触发模式下未开启网络重传**
  
  通过以下代码开启网络重传。

  ::
     
    ASSERT_OK(TYSetBool(hDevice,TY_COMPONENT_DEVICE,TY_BOOL_GVSP_RESEND,true))


